外國遊客係宣傳拎國際關注搶分之地

要塞都係大陸航空公司先
既有塞既效果但外國旅客又可以睇下發生咩事再上機
大陸航線由得佢地取消啦

我冇野講

721